Sai sel tännasel päwal selle Mihkel Laumetsa järrel jänud pärrantuse. Rahha summa 8 Rub 50 Kop mis Halliko Koggokonnast sisse sateti. Keik wälja makstud.
PeaKohtumees Jaan Welt +++ Kohtumees Jaan Kuk, +++
